海洋公園：劉鳴煒一旦自殺 或省回100億元

比條弱智柒頭二世祖管香港資產做乜撚
除咗識離婚仲識乜撚柒？

呢條友真係無能到

不如問下孔令成去咗邊
咩都要副主席搞

細細個已逗十萬元一封利是🧧，老豆間愛美高頻頻玩拆細、供股、集資，出入福臨門食盡鮑魚，山珍海味。